都唔明點解越南係共產國家都咁多香港人去旅行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我地反梗既係斯大林主義

越南搶咗支那唔少訂單
敵人嘅敵人就係...

越南親美的

越南都好奶中共

個黨派

樓主去撚過越南未
當地人好撚反中共

未啊 所以先咁問姐

以前南越人？

越南反中反到痴....

Nah
成個國家都好憎中國人

Not supporting the govt. experience the history and culture

有D中国人開廠開到要掛青天白日滿地紅旗來保平安

越南人好出名反華架喎

越共中共曾因中蘇交惡，越共奶蘇，滅赤柬，而赤柬屠夫政權由中共支持，加上其他新仇舊恨，在1979年發生戰爭。
現代越南官方史觀認為，中國在越南殖民千年，後有民族英雄趕走中國政權，建立民族國家，而越南華人一直控制當地商業。

傻撚左？

唔識野就唔好亂up啦
佢地係文化上係親中因為佢係西漢到五代十國統治超過千年以上

但係同時對被多番侵略搞到越南人係好唔鐘意中國人，到近代中共又想係南沙同西沙群島宣示主權發動中越戰爭，到今時今日都因為南海問題有爭議

中國人由古至今都想霸撚左人地撻地，你話人地係親中定係反中